[128] 各位手足除左幫手推拉之外，請幫手落街做文宣

如題
連登熱門全128係唔夠
總有淺黃冇乜上連登又冇上Telegram
落街文宣好需要人

維園3:00pm見

自推十下

1/10

2/10

3/10

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

4/10

128 維園見

Wai Yuen Geen 文宣！

Airdrop
派傳單
連儂牆
全部要人

連儂牆真係要做
效果好大
但係要小心

128維園見！！！

推

大家每日2200鳩叫啦